
                      Personalmente me ha parecido un tostón el Vicio del poder, el retrato cinematográfico sobre Dick Cheney. Vale que Christian Bale ha hecho un esfuerzo meritorio para hacer del político, que Sam Rockwell, Amy Adams o Steve Carrell están muy bien; pero están desaprovechados por Adam McKay, que ha rodado una especie de pseudo documental, que hará mejor servicio a Donald Trump para su reelección. A ratos parece hecha por el rotulista de cachitos. Intuía la hijoputez de Bush Jr, Cheney y los demás... pero prefiero a Frank Underwood (aunque Kevin Spacey haya hecho supuestamente cosas muy reprobables en su vida real). No os lo habéis currado tanto como presumís.
        
            